代人出Po，要鬧我P牌又好乜都好。我只係覺得講應該講既野。請便。 acc主我就唔割既!

關於昨日（8月13日）機場發生嘅事情，大家都應該睇得好清楚。我唔係要割蓆，但係大家可唔可以冷靜諗下，今日喺機場入面嘅所有行動，係唔係完全冇做錯？

前日（8月12日），一眾示威人士成功癱瘓機場運作，令全世界都睇到香港市民對政府以及警方違法行動嘅不滿同憤怒；到了昨日（8月13日），示威人士繼續嘗試癱瘓機場運作，但期間發生左幾件突發事件，例如發現疑似公安嘅兩名內地人、因為出境旅客有所不滿，繼而發生激烈衝突、還有由於怒火中燒，然後包圍疑似公安人士並向其大打出手……

去到今時今日，要大家繼續保持冷靜未免係強人所難，但當我地一直譴責政府以及警方違法行動，不屑佢地滿口謊言、濫用暴力及私刑、以及無視人權同無辜者嘅人身安全嘅時候，我地應該要時刻反思，我地自己嘅所作所為，會唔會係無意之間變成同佢地一樣？

佢地個種無恥嘅嘴臉，睇到就令人憤慨，既然係咁，我地更加要同佢地有分別。今日，機場入面嘅行動，有部分係明顯做錯左。我地唔可以為左達成目的而不顧一切，咁樣做，同班警渣真係冇任何分別。聽日政府同警察記招一定會將呢件事放大幾倍甚至十倍黎講，而文宣組肯定已經不斷趕工，睇下有冇辦法幫到今日呢件事。我大膽提議，其實可唔可以由民間記者會主動提出今日發生嘅事，然後坦誠道歉？唔係為抗爭道歉，只係為8月13日機場發生嘅激動行為道歉，既可以搶先政府亂作故仔，又可以表現出同政府以及警渣有分別。

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好